和理塞應否暫緩？？

罷工係自願既，大罷工非常有效，但依一刻我覺得唔會成功(時機未到)🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
和理塞係被迫既，所以有損民意,令星期參與和你塞既人數大減，部分黃絲開始有微言

我既意見：發大和理lunch（各區)
發大藍美化裝飾(門前or窗口噴個「藍」字）

和你lunch可迫到佢放tg，令克警形象繼續插水，另一作用是為了做一個和平既形象，最重要既一樣係為了維持or增強士氣

和理塞影響民生遠大於影響政府，長遠而言會令示威者名譽受損，另外，和理塞的手足不斷被市民鬧，被藍絲打，更有時被狗咬 我好心痛。

另外，參與和理塞既人數不斷減少（這同樣愈大減士氣），所以我地不如直情由和理塞轉成和理lunch

區議會在即，大家忍幾日，順便諗下更好既方法啦不如

唔好話我只識ban，我巳比意見

大家快d討論下依個問題

認同就推，唔認同當我無講過

暫停 跟住定死線 佢唔回應就繼續塞

抗爭從來都係得到民心果邊贏

如果小店黃絲比你地搞到無晒生意

破埋產

香港長遠好佢都享受唔到

咁同佢有咩關係？

真係駁唔到

蕭生好勁

推

同意.停一停

係認真要諗諗

支持 被迫塞做唔到長久

其實係，尤其班中立可能因為咁轉去建制，三罷會唔會真係政府推架

塞一塞就有微言，你真係肯定呢啲係黃絲？

同意暫停和你塞
咁搞法反而團結左藍絲去反對我地
政府唔使理你 比你搞
又會去返5年前咁

可以考慮下

推

其實唔好再用同一套方式去做事
咁樣會令個邊際回報減少
手足係出面又受人攻擊

反而應該轉陣！

push, it's time for us to change strategies

push

前線唔會聽嫁 唔割但等輸

一開波已經知呢D活動只會比人屌到PK，同埋會迫9淺藍投返建制派

總而言之，塞果D係on9，但活動發起人先係最on9

推...本大利少

警武力不停上升，又近區選，好應該想下係咪轉返和理非遊行集會比較好

我覺得要停，要比大眾知道我地收放自如，攞支持
區選如果係因為和理塞而大敗，風向撚應該最開心

be water ， 唔係剩係講點走位要 be water，亦都包括不停轉變策略。過去幾個月，每次同一招用多幾次，就會比對家反擊。

前線正在苦思，大家快d發表意見啦
依架要落決定啦

都話叫佢地自問駁到蕭生段野咪繼續塞囉

最緊要多加思考 唔好比人亂帶風向

同埋蕭生仲有段話 中央只會愈强硬

塞路都即拉

而唔係平時咁落地慢慢做樣驅散

總之有時間聽多d時事評論員意見

唔好人去你又去

係驚淺黃民意逆轉

一定會反彈 好多人日日清無返工真係同破產一樣，罷工一定要有基金支援，否則你只不過係燒緊大家嘅儲蓄

唔同意
on9 停兩日中立就會投藍？

點解會有人咁on9

黑警停濫捕2日 香港人會支持返黑警

屌你老味
連登係咪弱智論壇黎

同意 塞路呢幾日好似影響幾大

推，對拒港共要長命，要將佢變成習慣。

太遲了，已經逆轉左

蕭生都講左短期生活都成問題既話
就當一年後有普選
條友都餓死左啦
咁香港好又點都死埋
係要小朋友鬥氣咁

Madam 太子狗屋把聲係咪你

各有各做

緩你老母

時機未到是對，食得自助餐多都厭，要食下雲吞面

聖誕節，年初一二三塞夠耐都無所謂

推
一星期左右要轉招

各自做無所謂的

又民意
又畫面唔好睇

記住初心，五大訴求

又民意撚

原來死左人只要一星期就可以收皮怕民意回轉

冇民意點贏？

唔割但拎唔仆街黨鐵個65折

要諗計減少內耗
依家有跡象內耗緊巿民，尤其是港豬對我哋嘅支持。等工會再成熟啲會比較好。

唔建議停 因為呢個活動最有可能令政府跪低

過咗5個月仲民意
要失民意嘅燒藍絲單野都夠啦
有冇失民意呀

平日塞 星期六日唔塞

不宜持續一個星期以上
建議至起碼聖誕前先再搞

5050 香港人係要去習慣

有微言果啲偽黃黎
人地連條命都唔要
你返遲少少工就不滿
食屎啦
利伸：依家日日搭三個鐘先返到工

又係民意逆轉

推
希望手足係直接屌人左膠分化撚休息撚前可以認真諗一諗
塞鐵阻返工對經濟影響比你地想像中細好多

政府理條撚民意咩
仲講民意

依家邊有公司唔係無哂生意
藍黃定企中間嘅都唔會有啦
藍店差係再加上無咗自由行條大水喉同畀人裝修雙重夾擊啫

抗爭係會搞到經濟差
長遠政府唔反應係濫炒
但咁係咪唔搞？

我一向都覺得應該暫停一陣，而且人少會好危險，好易被捕，這樣下去對前線沒有好處，也達不到應有效果。

拉

區議會效用唔好睇得太大，支線任

盡量減少阻人

人地已經生活都成問題

當你將來香港好佢會享受到咩？

而家主動阻人

我就唔割

希望大家諗清楚

我想問，你令人番工遲左有咩人？。。。。
你知有d人遲左翻工要翻左放？
你知有d人會提左番工提左放？

根本唔會影響生產力只會損民意
就算影響生產力都得好少，政府唔會care

成日話民意撚。。。你知道場運動既根由就係係民意？？

唔好放工啦，一定唔會遲到

你一個人既意見係咪=民意

聽日行動繼續
Thank you sir

塞一次又可以遲返 又唔使錢過海 一日慳15蚊一個月當返20日都慳3舊 3舊拎黎食野唔好 繼續塞

你記得早啲返工

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

剩係和你lunch 個運動就好快完

和你塞係要叫醒裝睡的人

你話停一日啲藍絲就投返你咩
民意一早歸邊

睇民調啦逆轉

我覺得要停一停
而家有d黨鐵有防暴守
對家已經有應對方法，成本太高